耿爽：強權政治不得人心

美國殺死伊朗高級將領蘇萊馬尼(Qassem Soleimani)的事件進一步升溫。美方稱如果伊朗襲擊任何美國公民或資產，美方將對伊朗52個目標實施攻擊。

中國外交部發言人耿爽在例行記者會上表示，強權政治不得人心，不可持續。美方日前的軍事冒險行為，違背國際關係基本準則，加劇地區局勢的緊張動盪。

他續稱，中方一貫反對在國際關係中使用武力，軍事手段沒有出路，極限施壓根本行不通。中方將繼續秉持客觀公正立場，為維護中東海灣地區和平與安全發揮建設性作用。

講自己？

係咪未食藥

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

咁撚誠實做咩

請照鏡

鬼拍後尾枕？？？

記者：美國殺死伊朗高級將領蘇萊馬尼，中方對此有何回應？

耿爽：對於美國殺死伊朗高級將領蘇萊馬尼的行為，我的回答是：中方正告美國，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。美國罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。我這樣的美國，能和中國相提並論嗎！

美國的圖謀註定失敗。我們敦促美國立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。希望美國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。中方強烈敦促美國不得殺死伊朗高級將領蘇萊馬尼，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。

對於美國干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。美國這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害美國自身的重要利益。如果美國一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。美國如果殺死伊朗高級將領蘇萊馬尼，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。美國的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

回力鏢

作反？留名睇自殺無可疑

關你撚事咩 爽仔

等睇回力標

反了反了

五十步笑百步

點解佢屌d嘢用返喺佢身上冇違和感

惡人先告狀既一個現實例子

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

國際關係基本準則其實係點？

係咪蚛蟈就係準則？

大陸係極權統治
唔存在強權政治

係

強權政治不得人心，不可持續。中方的軍事冒險行為，違背國際關係基本準則，加劇地區局勢的緊張動盪。

中方將繼續秉持客觀公正立場，為維護中東海灣地區和平與安全發揮建設性作用。

口交算唔算建設性作用

曲線串鳩共產黨?

講出嚟唔笑嗰下先好笑

誠實豆沙包

成L日自爆

中共喺伊拉克合作開發好多油田
如果中東亂
中共喊都無謂

以為佢講自己添
東南亞邊個俾支那劃海域劃到門口嘅 同佢講番同一樣野啦

高級黑 耿爽係手足

阿獄係咪痴撚左線
中共唔叫強權唔通叫自由民主國家？

共產黨欺善怕惡，只會對手冇寸鐵嘅人民使用武力

食左豆沙包？

1步笑100步

華大嬸好樣衰

100步笑1步

又話唔干涉外政？
即係講緊內政？

講自己

中方反對國際問題上使用武力

因為中方只有內部問題會使用武力

wtf

美國：中國對香港強權政治不得人心

香港政治冒險行為
一百步笑五十步。。。

食左誠實豆沙包

支共錄音機啲錄音廣播永遠啱自己用

自己屌自己，明晒

記者：耿爽出來9up，中方對此有何回應？

華春塋：我們此前已多次作出迴應：現在耿爽似乎患上了「對華恐懼偏執症」，表現為「逢中必反」，對中國污蔑抹黑，無所不用其極，甚至黑白不分，是非顛倒，完全喪失了底線和良知。這種現像說到底，是對華認知出了問題，沒有正確的「中國觀」。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。耿爽卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。我們正告耿爽認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。中方正告耿爽，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。世界上本無“修昔底德陷阱”，但耿爽如堅持出來9up，發生戰略誤判，就可能自己給自己造成“修昔底德陷阱”。

耿爽就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！耿爽就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想、脫離現實、其出來9up的行爲盲目而且有害。耿爽出來9up干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。我們注意到耿爽內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望耿爽能夠認識到這一點。耿爽動用國家力量，濫用所謂出來9up名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。

耿爽出來9up的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。耿爽假如真敢出來9up，中國必然容不下耿爽此等行為！我看耿爽以後非得「故人驚怪，憔悴老青衫」，更甚只能「千裡孤墳，無處話凄涼」罷了。耿爽大談出來9up的權利和自由，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？

反了反了 強烈譴責口交部反中亂講

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

一個強權國家話一個民主國家報復一個強權國家係強權

口交部前線係黃

佢張流出圖幾正
召喚!

佢又講得啱喔。支那不嬲係國際上衹打嘴炮不動武。

支那政府嘅武力係針對手無寸鐵嘅支那人民

評分(10分滿分)：10分+90分

評語：2020年初最有娛樂性笑話 足以問鼎2020年度最佳笑話 一個獨裁政權講呢句說話就好似意大利人話pizza加菠蘿先係正宗一樣

咁勇屌自己黨？小心送去集中營

呢個先岩

粗暴干涉別國內政

中方一貫反對在國際關係中使用武力
你班支那人係南海緊d乜?on9

又話自己

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

癡線

講緊自己

中共係咩？

話人強權政治

How dare you

中方一貫反對在國際關係中使用武力，軍事手段沒有出路，極限施壓根本行不通。

一閪日話武統台灣，而家又話反對武力，DLS 佢係咪痴撚咗啦？
好似平行時空咁，一邊話打柒你，一邊反對武力。

牙爽冇食藥？

咁奇怪？

又幾啱

人唔笑
爽都吠

美國內政

支那痴L咗

好撚on9 咁都講得出口

以為講緊香港事件
果然狗改不了吃屎

區區共狗係美帝面前胡言亂語

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

支那口交部真係

佢老尾咩！老共咪又係強權扮乜九好人
自已用盡外國民主制度玩獨裁！雕那星

佢講完自己有無笑

喂喂喂，爽哥，人地美國同伊朗開片關你差事咩，你干涉人地內政做乜呀？

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

咪含撚啦屌你
夠薑你咪打爆美國囉
死支那賤畜

看標題以為他變節

耿爽模擬器壞咗呀

很爽喔

屌，㩒錯負評
好撚啱呀佢，支共唔止係強權呀，重要係極權呀

曲線緊？

咁樣大大巴車落自己塊面到得唔得㗎

點呀

反

無口話自己，四大邪惡軸心直頭係強權政治表表者

口交部前線係黃fced

套rules係美國整出黎嘅

想屌

維尼見到俾人咁樣砍首法應該嚇到鳩都縮埋

自打嘴巴

佢講果時識唔識笑

究竟大陸班友真傻定假痴？

支那真係唔用武力

淨係打咀炮

極權先得民心

又關佢撚事咩

強蟈牙爽叫人強國不得人心

爽爽 係咪講緊 維尼

牙爽會唔會俾人洗頭

實係講緊支那

新萬能key

呢樣野支那班柒碌鳩都識架咩

自己盟友都唔幫
淨係叫人冷靜

他續稱，中方一貫反對在國際關係中使用武力，軍事手段沒有出路，極限施壓根本行不通

無錯，鄰國啲槍一直都係射自己國民

支那佬真係痴撚線

未入黎以為佢良心發現

牙爽ho ball

說強國自己吧！

牙爽想作反

吓

人唔笑狗都吠

agger

呃埋自己個下勁

高級黑

曱總：耿爽，你知道得太多了

給習帝的話

鬼拍後尾枕

自己屌自己

鬼拍後尾枕？

Deepfake

爽仔係純派膠定認真???

留名，等睇台灣情勢

垃圾國

兩位有冇做過愛？

成日係度指桑罵槐 美軍間諜confirmed

笑到gap gap聲

點解成日出回力鏢

老共絕技黎
總之佢地講人嘅所有野其實就係自己

自己軍事唔得就話人地用軍事力量

冇講錯 因支共專打內戰打人民 國際戰場上是垃圾

手足

冇錯，撒哂中囯人，世界再冇暴力。

支共咪強權囉屌你老母

佢講出黎又幾好笑

自爆爽

中國外交部發言人耿爽在例行記者會上表示，強權政治不得人心，不可持續。

如果我地每次引言返 外交部耿爽說話， 唔知 耿爽會點呢， 推舉佢為反共先驅

中國外交部發言人耿爽在例行記者會上表示，強權政治不得人心，不可持續。

耿爽痴L左
竟然咁講中共同習種

極權政治

耿手足

唔好篤灰啦

自嘲自己啫

國務院勝在夠無恥，咁都講得出。

習總聽到未

貿易戰第一日已經咁講，咪又係跪低

美國對外行強權政治，中共国就係對內